召喚所有新特蘭球迷

力撐黑貓護級！

黑貓fan嗎

當然

成功召喚一個

不計今日

冬季轉會
出：
PVA

入：
篋神
Oviedo
Lescott

冇埋van aanholt踢條毛

佢攻強守弱
無佢未必唔好

黑貓fan?

愛記fans support 耶子

Ulloa睇黎唔會黎
李城真仆街

佢哋都護級
無計

愛華頓臥底 安尼捷比 派拿
熱刺臥底 迪科爾
曼聯臥底 贊奴沙 奧沙 麥尼亞 當奴路夫
阿仙奴臥底 施巴斯坦拿臣 路尼
車路士臥底 雲安荷治

Updated

和

咁計除咗畢爾包
隊隊都大部份係臥底

椰子fans得唔得

Push

莫耶斯簽後衛不時有佳作
不知哩位Brotherton會點

候城又和到

笑咗

可惜佢黎唔到
唯有簽杜奧巴啦

不可能

有興趣可一齊討論下

Crystal Palace: Hennessey, Ward, van Aanholt, Tomkins, Dann, Cabaye, Zaha, Benteke, McArthur, Delaney, Puncheon.
Substitutes: Spironi, Flamini, Remy, Townsend, Sakho, Ledley, Fryers.

Sunderland: Mannone, Jones, Oviedo, Denayer, Larsson, Rodwell, O’Shea, Ndong, Defoe, Kone, Januzaj.
Substitues: Mika, Borini, Khazri, Lescott, Pienaar, Manquillo, Gibson.

Defoe單箭頭

kone volley!!!

今屆最早入波

Denayer 神高神大
但又唔係好撞得

Jack Rodwell應好好珍惜上陣機會
佢唔係英超級數嘅中場

Larsson要早d換
佢遲早紅牌

rodwell Larsson雙炸彈

死唔死唔爭幾 用咩睇?

Ndong

NDONG

Now

yeah

Defoe

又一球

新特蘭球迷嗎

今年終於有場波可以打飛機

已射

護到級
點都得
btw垃圾利唔係候城都輸下話

sunderland fan???

椰子是無辜的

之前我係舊嗰邊都有同法印巴打講下波
唔可以叫die heart 但有睇開

柏祖都係

Good

紐卡素是抵撚死既

又黎

喼神出來了

Jack Rodwell可能嚐到久違的正選贏波的滋味
唔知佢被換嗰時係咪諗緊哩樣嘢

「篋」

又傷多件

Lescott

傷左oshit有的開心

佢應該係老得濟 小小傷

唔係又傷下話

椰子覺醒？

時來運到啫

垃圾利

Denayer

完

垃圾

入波
贏波
清白

全做到

rodwell係咪終於正選贏波

佢一定百般滋味

可惜踢唔晒

有精華J未

得呢d咋

半個得唔得 因為撐椰子同一堆青訓而中意黑貓

講起就sad
U23打起嘅My boy Duncan Watmore重傷

佢拍Defoe 加Anicheba 正選四場三勝入七球失四球
Duncan Watmore傷後十一戰一勝三和七敗入五球失二十球

直到今場先反一反底

好似今季第一次連續兩場清白之身

仲係榜尾

垃圾利輸畀候城
候城換完領隊已經上緊嚟了

Sunderland scored as many away goals today (four) as they did in their previous nine Premier League away games combined.

精華：

新聞/資訊：

This site is better

安尼捷比出番黎 應該護到級

老莫之前 訪問有講過 佢需要一個大隻前鋒係前面hold到波 俾派拿/贊仔後上，因為隊波 無以前愛華頓用波能力 由後打上去

之前11月有捷比 贏到果幾場好關鍵

利申 愛迷

根據我觀察
best formula 係大隻仔安尼捷比 + 迪科爾 + 跑狗屈魔
勝率很高
屈魔勉強可以(收起波連尼)贊仔Ndong跑多步頂頂
大隻仔難矣

安尼捷比不嬲踢1場抖3場

之前肋骨都可以傷到

新仔fans報到

切脾出返黎之前都係要打防反
靠Rodwell同贊球王劏d直線或高波俾迪科爾走
今場好彩就俾佢趁亂搏到兩球
但今場兩條友都傷出
下場出唔到就要諗諗點攪喇

Agent confirms Italian interest in Sunderland's Vito Mannone & Fabio Borini and says decision to be made in summer

Read more at:

快d走

Pickford復操了

十場柒波先得半場好波 踢落又冇黎神氣

下場之後有十日休息
會去New York鬆一鬆team bonding

妖言惑眾

都未開季

自問係唔係啦
睇咁多場都比人壓住攻 除左上場對仲差嘅水晶宮
到十二月為止得迪科爾同pickford係踢緊波 其他真係
後防on99幫車仔掃垃圾十m買djixxxxxxx
而家叫好少少有lescott
中前場唔識做波
不過椰子用van aanhott換到oviedo+gibson+$$係抵讚

係有幾場差到無譜嘅
但都過咗去了
下場主場對連敗嘅修咸頓
此起彼落
應該ok嘅

有機呀如果後防正常啲
修咸頓冇van dijk差左好遠
同埋唔知係咪掛住聯賽盃

lescott 叫好

djixxxxxx定lescott好呀咁

不必分得那麼細
佢地同oshit一樣都係一pat屎
要不是Kone關照
黑貓一早就玩完了

Dijxxxxx今季累到失分既場分一定多過哂其他人加埋
控比人射

Watmore傷到幾時
同埋唔好再出borini喇 無撚用

Djxxxxxx出得多所以派膠派得多啫
所以我一向支持Lescott黎
佢點都唔會廢得過Djxxxxxx同oshit掛

屈魔咧已收
下季先出得返
屌你老母Fuchs

撐椰子

不錯的documentation

經典重溫

btw, 樓主係咪球迷會既人？

不啦
但都想成立香港球迷會
所以咪召集大家

今季改頭換面嘅youtube page 不妨subscribe
內容多
更新密
質素高

點睇Lynden Gooch?
睇好佢同屈魔

原來樓主唔係的
其實香港而家已經有官方認可既球迷會
樓主有興趣可以join

小弟都係一份子
有時大家都會約出黎睇下波的

Gooch 控球好過屈魔
但仲差d經驗
都睇好佢成材

原來有

個性呢
喺場上Gooch好惡
Watmore真係似返大學雞

快過我

緊張

Mannone出出下唔出

失波了

不易了

險

拿臣靜過電話震機模式

又一球…

不開心

無咗雲安賀治不了

加油呀

Billy Jones

3球

椰子是無分的

好消息
下星期一定不會輸

因為下星期無比賽

切脾仲要傷幾耐

有排

佢都係勁過一兩場姐

佢夾肯跑嘅嘅Watmore咪有效果
佢哋夾嗰四場贏咗三場

TEAM NEWS

Everton striker Romelu Lukaku is available to face Sunderland following a minor calf problem.

James McCarthy and Kevin Mirallas return after recovering from hamstring and groin injuries respectively.

Sunderland goalkeeper Jordan Pickford is fit again after a knee problem and could make his first appearance since Boxing Day in place of Vito Mannone.

Jan Kirchhoff is back in training but will not be involved, while Steven Pienaar is doubtful with a calf injury.

Papy Djilobodji serves the last match of his suspension.

MATCH FACTS

Head-to-head

Everton have lost two of their last three homes games against Sunderland in the league, although they did win 6-2 in this fixture last season.
There have been 14 goals between these sides in their last three meetings, with the Toffees winning twice and Sunderland once.
An Everton player scored a hat-trick in two of those clashes - Arouna Kone at Goodison Park last season (6-2) and Romelu Lukaku in the reverse of this fixture in September (3-0).

Everton

Everton are unbeaten in eight league games (W5, D3) and have kept a clean sheet in five of those matches.
Their only league defeat in the last 15 home matches was against Liverpool on 19 December (W9, D5).
They have earned 25 points at Goodison Park this season, already two more than in the whole of 2015-16.
Ronald Koeman's side have amassed 14 points in 2017; it's a joint-league high with Tottenham, who have played a game more since the turn of the year.
Romelu Lukaku is one goal away from equalling Duncan Ferguson's record of 60 as the top Premier League scorer for Everton. He needs two goals to equal his highest tally of 18 in a single league campaign, set last season.
Leighton Baines could make his 300th Premier League appearance for Everton, becoming the fourth Toffees player to achieve the landmark after Tim Howard (354), Leon Osman (352) and David Unsworth (302).

Sunderland

Sunderland have won just one of their last eight league games (D2, L5).
However, they are aiming for consecutive Premier League away victories for the first time since May 2014 when they beat Chelsea and Manchester United under Gus Poyet.
On the day of this game, Sunderland will have spent 175 days in the relegation zone this season - more than any other Premier League side.
David Moyes hasn't named an unchanged line-up in any of his last 60 games in the Premier League since his penultimate game as Everton manager in May 2013.

今晚又要俾拖肥吊打

垃圾波

莫耶斯仲係領隊？

係

點會唔係

有Pickford都好吖

前新特蘭球員留名

Lord

直到目前傳到有無五腳波

雲爺爺比人炒 椰子仲生存到

臨季前賽先上任
季中又無錢
算係咁啦

pickford

神龍

失了

左翼波連尼畀對方右閘咁多位都唔係第一次

無突破無防守

真係全方位被人食住
傳球好啲嘅都無

兩球手球

換拿臣未

換Borini先啦

空晒都推畀人

畀咗佢無回頭

犯哩啲鳩規

篋神唔係無氣下話

隊波又有波連尼又有拿臣嗰時
入過波未

無囉玩完

運都輸埋

自己中楣
人哋撞後衛入

戇鳩卡斯域後備入嚟都無氣

Pva入波助水晶官贏一比零

翻睇咗第二球入波唔出迎係啱嘅
因為一橫傳就空門
可惜彈入

迪科爾全場觸球12次
唔知係咪計埋開波

其實個波唔省到Oveido隻腳既話
Pickford應該救到
完全係輸運

TEAM NEWS

Sunderland's Papy Djilobodji returns from a ban but loanee Jason Denayer is ineligible against his parent club.

Jan Kirchhoff and Steven Pienaar are not yet fit to play, while Jack Rodwell is unlikely to feature because a hamstring problem.

Manchester City defenders Vincent Kompany and Aleksandar Kolarov are both in contention despite missing the win against Huddersfield through injury.

David Silva and Willy Caballero could return after being rested on Wednesday.

MATCH FACTS

Head-to-head

Manchester City have won their last three league and cup games at the Stadium of Light. Prior to that run, they had lost four consecutive games on Wearside (all 1-0 defeats).
Home and away, City have claimed six successive wins against Sunderland in all competitions (including a 4-1 win in the League Cup last season).

Sunderland

Sunderland have won just one of their last nine league games (D2, L6).
The Black Cats have failed to score in four of their last five top-flight matches - the exception being their 4-0 win at Crystal Palace.
David Moyes has only lost two of 12 Premier League home games against Manchester City in his managerial career (W7, D3).
Jermain Defoe has scored eight Premier League goals against Manchester City - the only side he has a better record against is Wigan (10 goals).
Defoe has attempted 64 shots in the Premier League this season - 40 more than any other Sunderland player.

Manchester City

City are chasing a fourth consecutive league victory, which would represent their best run since winning their opening six top-flight matches under Pep Guardiola.
They have won three of their last six Premier League away games, losing the other three.
Pep Guardiola has suffered five Premier League defeats as Manchester City boss this season - he's never lost six in a single league campaign as a manager.
Sergio Aguero has been involved in six goals in his last four Premier League appearances against Sunderland (four goals and two assists).

又出波兒

中柱

又係kone

椰子是有罪的

中場成日標出去俾人搓空打反擊

迪科爾入選國家隊

Sunderland: Pickford, Jones, Oviedo, Denayer, Larsson, Rodwell, Borini, O’Shea, Defoe, Gibson, Januzaj.
Substitutes: Mannone, Djilobodji, Khazri, Lescott, Manquillo, Ndong, Honeyman.

半場打到咁都仲未失波

勇奪一分

其實迪科爾點解入到

上年已應該入

新特蘭前鋒養傷散心
點知變咗救人英雄

新特蘭前鋒鄧肯禾特摩亞早前因為十字韌帶受傷而提早收咧，於是同女友蘇菲走去巴巴多斯散心。點知，喺巴巴多斯期間竟然遇上撞船意外，而23歲嘅禾特摩亞仲一口氣救咗3名長者乘客上水㖭。其中一名獲救嘅乘客事後對禾特摩亞讚不絕口：「事發時真係好恐怖，我可以拾番條命真係好彩。禾特摩亞奮不顧身咁幫所有人上水，佢真係好人。」

大學雞磨牙英勇救人

冇睇開新特蘭，但係想問下贊球王踢成點

佢唔係可以carry全隊嗰啲
係比季初進步嘅 但無乜機會畀佢發揮

希望衰咗成季季尾打返幾場好波啦

---柒頭新特蘭抵撚死---

又輸了

唔好叫黑貓啦
叫黑狗啦
成隊踢到屎都不如

狗>貓
鬥獸棋學嘅

今晚有u23 international cup final
新特蘭會唔會勇奪第一個歐洲冠軍呢

輸了

難為左巴打

自問自答三個月

點睇波連尼

又靚仔又廢

好奇想知樓主點解會鐘意新特蘭？
因為喺果邊讀過書？